新手請求跑鞋推薦

172高,正常足弓
配合飲食,2個月減左6KG
體重由78KG減到72KG
一星期跑4日,5-7KM左右

想減多4KG左右
之前著開PUMA,撞正開倉亂買亂著

依家想認真買返對跑鞋
大約800蚊內,外型唔太7

不追求速求,只要保護性好,著完唔腳痛就OK
5公里32-35分鐘左右
跑跑步機多

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

gel26

Nike react, nike outlet成日有折
adidas不了

Nike pegasus turbo
好輕 正野

跑鞋界嘅鯊魚皮泳衣

平靚正，曾經著住佢攞學界冠軍

Next% / carbon X嗰d先係

講番正題
日系：上一兩代nimbus 20/21，cumulus
歐美：舊款hoka Clifton 1/4/5，NB 880，Nike pegasus36

Nike pegasus 36
早排特價都係600左右 日常跑好抵著

Nike Metcon 5，做咩運動都得

Gt2000

好鬼貴wo大佬

留名學野

Mizuno

next% 啦
著完識飛

唔知有無得集運

好似唔錯
又平平地
款又唔差

隻腳仲貴

running / sport / trainer 鞋有分別架??

認真 減肥唔洗跑
你負重6kg行3萬步都減到
配合埋飲食 8小時內完成3餐

鞋底硬到仆街喎

rider 23

留名等睇你拍片學野

好L好笑

lm #學野

Btw Adidas boost跑左兩年先換 唔知啱唔啱你

其實驃馬真係唔差

係好
但應該爆左budget

暫時hoka好似最正

mizuno rider 23

前排outlet 649再七折，而家三折七折
著過34同35推介
nike比賽就zoom fly，turbo
練長就pegasus

outlet有649再7折？

今日去睇冇為意

係咪講緊綠色嗰對？

求期3舊水執對pureboost得啦

又肥又矮 跑機鬼睇你

649再七折

好想買可惜香港冇我 size

你咁講你唔日日披麻戴孝出街？

反正搵鬼睇你

邊到有outlet 可唔可以講埋

Mizuno wave rider 23
近排有折好似$6xx
幾抵玩

Asics gt2000
膝頭做過三次手術 以前跑10k第二日會痛到行唔到
而家換左佢跑半馬都無事
不過跑鞋好睇個人 最緊要著落自己鐘意同舒服

觀塘、土瓜灣、香港仔、荃灣都有

而家好似做緊三件再七折
綠色個對見過
遲d應該有其他色

好難買夠3對。。。

衫褲襪都計既
佢上兩星期啱啱做完齋鞋七折

性價比最高pegasus 34
$400有找

專業跑步鞋得兩個牌子
貴asics 平mizuno

hoka one one carbon

Yeezy

Yes
講左rider 23
樓主又唔睇唔知做咩鳩
有錢就買a記
不過m記都好著係無咁好睇

舊款7折加埋中電個優惠折上折
落左單等聽日拿
好撚想要橙色
台灣先有

Gt2000 真係經典

陳年歷史黎
自從adi 玩發泡膠boost之後
A記同水記都開始失勢
近3年nike開埋碳纖板同唔做racing flat
日本牌子更加追唔到

ASICS 早發現問題
近三代foam開始成熟
Mizuno都要舊年出wave sky3
放棄用wave板減震

Nike、Hoka 同new balance d 新鞋其實係好好
無論係training定racing
只不過日版鞋比較啱亞洲人嘅闊腳掌
同埋傳統牌子死唔錯人
但唔會有驚喜

Yeezy 啦 啲女見到都濕晒

我個人keep住著Asics Kayano系列

見過有人著類似GT2000，但係藍色邊，有無人知道係咩款，鞋型好靚

同你一樣

鞋底分別

YES
Nike、Hoka 同new balance
有冇2E
有都可以去睇下

巴打邊到見到有$6XX?

官網就有啦tokyosports 秋冬款7折

Thanks

啱啱睇左如果想試碼係咪最好落門市試左個碼再上網買

如果實體店睇鞋 香港有冇？

有冇高足弓岩著既
著過M記(唔記得型號)同A記的nimbus都唔太得, 半個鐘左右足弓就開始痛

最好解決方法係訂造個鞋墊

次選先係揀cushioned shoes
可以有new balance 1080，Nike Peg36
另外難買d係Hoka Clifton 6

Nimbus本身都係cushioned
你著第幾代?

yee唔識串

其實想問mizuno 皇速係長跑鞋定短跑鞋黎？
俾個sales講到一頭霧水

有冇咩鞋係有出US14 size ?
今日行左陣一對都冇

巴打對腳咁大
好似好多都最大13

ys
我見好多款最大出到12
而家求其用對鞋跑, 跑到腳痛

Adidas 不了

Asics

去amazon 呢d碼通常執到平價

我買過幾對都係貴 d....
Asics gt2000 好?

US14 平 US10 貴 USD40

Tokyosport自己都有門市
唔近自己既話其實gigasport 果類都有 但就冇乜款

US14 比 US10 貴 USD40

睇重量
輕磅買 gt2000/nimbus 18
重就kayano

啱啱去左門市整左對灰黃wr23
多謝巴打介紹
上一對miz爛到仆街 諗左好耐唔識揀
差啲係旺角樓上鋪求其汁對舊款

呢對個邊加厚真好正 上一對跑到頂爛左個頭 同 鞋頭邊
加埋呢對新款色幾啱心水

汁到平靚野。上網門市都一樣折頭

Thanks 巴打

呢幾日去日森買ASICS 隨時有特價
Neutral feet買nimbus
扁平足買Kayano

好!!
我差少少係美森比左錢

Push

Adidas ultra boost 20

幾正都唔再買 不過boost真係咁大個仔著過最舒服嘅鞋底

有人會令黎比賽，有人用黎當練速度課，睇你做咩，個人覺得依家大把選擇，唔需要特別塊簡佢，講舒服我認同上面師兄講Nike turbo個個zoom x底仲好跑過佢

可唔可以問多樣?
因為香港試唔到
點決定買 2E 定 4E?

買asics定mizuno好

你之前著開咩鞋咩碼？
如果係日系鞋就唔會差太遠

Asics網有得估算
用你平時著開鞋去估size to fit

最穩陣係去街鋪試碼再上網買

香港冇US14 , 打左去問

拎黎隔日跑 5至7k咋
Avg pacing 4:xx
我貪佢鞋底有粒粒夠抓地同埋都夠輕 又平6百鬆啲埋單 所以先買
但鞋底好似太薄又驚長著會傷膝 所以上黎請教下
利申 乜都唔識

點睇gel quantum，自己試過好舒服，不過配色麻麻最後無買

著開zoom structure，款式靚仔，而且跑步feel到好保護到隻腳之餘亦好舒服

想問如果隻腳一大一細著咩鞋好

正版新百倫

23比21輕同包得好實好舒服
個底都有回彈感
22未買過
真係抵買
上網可以中電換額外全單8折我幫屋企人買埋

中電？？？
折完再折？？

我屌 早啲知就可以慳番了

啱啱登記 原來自己屋企中電無果啲積分換禮卷

扁平足有冇推薦

跑完腳底唔洗要

React正

200分好易

GT-2000呀

skechers hyperburst點睇？

thanks!! 拎到了

有對gel quantum360
個底太淋
淋過Boost 唔夠support
企得耐會好攰

自己google

1960年羅馬奧運會，衣索比亞運動員阿貝貝·貝基拉勇奪馬拉松冠軍。有趣的是，他是一位赤腳大仙，將「光腳的不怕穿鞋的」精神發揚光大，跑步沒穿鞋，照樣得第一。

贏完腳底唔洗要

外國幾間review都讚Skechers 隻foam好
Razor做Racing shoes唔錯

nimbus 20啊, 我唔知係咪我問題定佢個款係咁
我覺得nimbus 20跑耐左會夾到隻腳唔舒服, 而且好焗
又熱又夾底下隻腳會feel到好熱, 足弓亦會痛
已經放鬆左鞋帶都冇乜幫助

Nimbus 20 review 都係嫌arch support唔夠
同埋narrow toe box

見上面推peg 36, 頭先行過nike試著感覺都唔錯, feel到足弓位係有support, 係咪值得一試?

本身都係見asics個表講nimbus適合高足弓而買, 但跑完一次有d失望

腳皮幾厚

有實物試實物
同睇review做人

Nimbus作為Neutral鞋係適合高足弓偏偏20代就係出事
我都有對係足弓位唔夠support
最新22完全改好番toe box同arch support
亦唔好買21

不過真心日系鞋暫時唔太值得買貴價款

Peg36某兩三隻色而家算平
算大路又好著
但可能要買大半個碼
同留意後踭位會少少唔貼腳要習慣番

頭先行過見到672再7折, 試下無壞
唔該哂巴打, 你好有心

迪卡儂嗰啲跑鞋質素點???

想問下WAVE RIDER WAVEKNIT3 同埋WAVE RIDER23 有冇咩大分別？

應該一個星期跑2-3日，4-5k左右，最緊要保護到對腳同埋舒服

身重的話 wave rider 23定gt 2000 比較好

著NB993跑咗半年都無問題

巴打邊到見到咁平